推！！730大罷工！！！

已經拉咗好多義士喇
每個禮拜六日都咁樣 已經好攰
傷咗好多人 拉又拉咗好多人

和理非！！！要幫下手啊
冇人想睇住呢班守護香港嘅年輕人咁樣斷送前程啊
已經犧牲咗好多人
罷工先有更大影響力

730 全港罷工

推

光復香港

推！
想問大塞車主要會係邊幾個地點？

pushhhhhh

和理非 真係要幫下你哋嘅下一代

市民唔消費
打工仔罷工

時代革命

公務員啊！！！你哋影響力好大㗎！

push

港鐵員工！一齊罷工啦

不分化

不割蓆

7.30 會罷工

Up

多謝你

唔想再見到人被拘捕喇

730大罷工

我冇野講

推！一定推。 地鐵車長你地都一定要幫手

Push

一定要比多啲人知

730一齊罷工

730 定 8.5?
有另一個post話8月5號

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

why not both？

要做好每件事就要有序不亂， 可以嘅話一個一個咁慢慢推，唔好太急